大學劇社點睇 戲劇L入黎吹水

中大Kongu個個hall都有劇社
Bu show都好多人疊晒馬
摺啲有教大OU

放低你點睇戲劇 唔一定大學劇社